其實由幾時開始，買樓=支持政府？

又有幾時開始，唔移民=支持政府？

哲學 tone: 視乎「攬炒」是咪全民共識咯，是的話全部人唔買樓，樓爆又攬炒多鑊。

唔移民典解等如支持政府呢，就要啲時間再諗下至兜到

要睇大環境因素掛 因為Endorse 咗呢個社會發展模式同埋令政府喺宏觀經濟上獲利? 買樓=供應側上升 市場向上沖景=香港經濟向上行

例如用淘寶=支持大陸?
點解唔係用淘寶=令大陸經濟走向廉價市場=經濟下行=反擊大陸

食黃店=反擊政府??
食黃店=黃店擴充=地主租值回報上升=支持經濟/政府??

因為窮人唔抵得
點解你有得住私樓 我冇先？
你憑乜撚野？

買樓即係支持政府
所以唔買樓就去租樓

不過租樓就會變咗支持業主，由業主支持政府
所以應該瞓街

但係只係瞓街，你依然番緊工，為GDP貢獻，都係支持政府
所以應該唔做嘢，拎綜援住公屋

On9概念，買樓咪買樓，移民咪移民
點解要有linkage

因為政府就係用高樓價政策壓縮市民生存空間

某程度係另一種愚民政策

加上香港樓市係幫大陸圈錢，大部分買得起新樓既都係新移民或者大陸人

而家呢啲時間高價接貨同送錢比大陸佬洗冇分別

鬥黃不嬲都係最開心

口講乜乜乜 聽到啲妹妹濕晒
有人獨裁者上身當自己係救世主
有人就喺入邊偷雞摸魚搵食

一直都是。

政府重要收入：賣地，印花稅